\hypertarget{ejemplo-de-markdown}{%
\section{Ejemplo de markdown}\label{ejemplo-de-markdown}}

Este es un texto de ejemplo

\hypertarget{algunas-cosas-simples}{%
\subsection{Algunas cosas simples}\label{algunas-cosas-simples}}

Aquí voy a poner algo más

\hypertarget{tuxedtulo-de-tercer-nivel}{%
\subsubsection{Título de tercer nivel}\label{tuxedtulo-de-tercer-nivel}}

Alguna cosa más

Tomo apuntes y puedo poner texto en \emph{itálica} o en \textbf{negrita}

Puedo hacer listas sin numerar:

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  uno
\item
  dos
\item
  tres
\end{itemize}

O listas numeradas:

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\tightlist
\item
  uno
\item
  dos
\item
  tres
\end{enumerate}
